澳洲共諜案 幾時先爆出黄毓民 陳雲根 黄洋達等孽畜？

依批友收葉國華＄做野姐
你比得＄請佢班友又掉轉頭會話支持白鴿泛民都得

Push

大家不要攻击热血公民
必要时附和他们
分代武勇泛民
说泛民食人血馒头说可以